AOA上排咪宣佈唔解散既，點解仲未見 Dada陳靜 姊出現？ (◔_◔)

陳靜姊好似好耐冇上黎？

佢真elvis黎喎，唔係應該好開心咩

佢俾連仔吞咗

咩事俾人吞

我地喺高登已經識開，咁多年佢一直冇飯過咩新團，唔係好似我咁貪新忘舊，依然企硬做緊sone同elvis

希望快d返黎繼續開兩團既po啦

5g

咁你而家係咩

咩都唔係 團團睇吓咁啫

可惜今年冇同佢開 30 生日po 😑

cherry bullet 人氣夠唔夠當年師姐團黎？

你係佢fun son